Описание файлов:

tenders.json - информация о торгах

items.json - позиции этапов торгов

stages.json - информация о этапах торгов

offers.json - общая информация о предложениях поданных зарегистрированными участниками

ext_offers.json - общая информация о предложениях внесенными организатором вручную

offer_items.json - информация о ценах предложений

questions.json - вопросы для анкеты конкурса

answers.json - ответы участников

winners.json - список участников выбранных в качетсве победителя организатором

companies.json - доп инфо о зарегистрированных участниках

Задание:

Создать отчет "История ставок победителя"

| Позиция  |  Победитель   |  Этап номер этапа|
|----------|:-------------:|------:|
| наименование|  Наименование ИНН| Цена победителя |

Пример:

| #  | Позиция  |  Победитель   |  Этап 1|  Этап 2|
|:--:|----------|:-------------:|------:|------:|
|1| Двигатель РД-180|  ООО Ромашка ИНН: 123123123| 800 000 | 750 000|

Вывести анкету последнего этапа:

|   |  Компания   |
|---|:------:|
| вопрос|  ответ|

Неоходимо использовать [pandas](https://pandas.pydata.org/docs/user_guide/index.html)
Таблицы необходимо создать с помощью библиотеки [openpyxl](https://openpyxl.readthedocs.io/en/stable/index.html) или [xlsxwriter](https://xlsxwriter.readthedocs.io/)
